屌你一間屋究竟有啲咩嘢鑽

可以鑽足2個星期，每日4個鐘以上
雖然唔係犯法，但真係好撚困擾
有冇人可以答我一間屋可以鑽咩鑽足2個星期
利申：返夜班，日日放工返到屋企都冇得瞓

裝修

同問

我都知，但有咩鑽可以鑽咁耐

屎眼

屌 我樓上今朝一早鑽到而家
嘈撚到癲
食飯時間都鑽
佢地係咪唔洗休息食飯㗎

我同你都係咁 樓上日日DUP
DUP足幾年 後尾真係反擊 狂向上DUP番
再唔係就上網揾個D咩吵樓神器 共震喇吧
佢訓教個陣你就還擊

上去鑽條友屎眼啦
係我就唔忍

真究竟有無咁多嘢鑽呀
俾我訓晏少少得唔得呀

兩星期收埋先
我樓上已經裝修左成年
最初報半年，之後延期三個月再三個月
每朝準時9點鑽到6點
到而家重未完全搞掂
其實只係500呎樓...

我個到已經幾年
平均一星期一次每次2-3粒鐘
唔知做乜撚野
較好鬧鐘真係星期1-6 九點後先嚟 吹佢唔脹

有冇裝修師傅回應吓